有無擔心自己其實係「武肺無病徵人士」？

基本上測得既好多都陽性反應
好似話都有一半人係「無病徵」或「輕微病徵」下康復

但問題係好多人都唔會係無病無痛既情況下走去check有無病

呢個閪病真係好撚難搞屌你老母死支那